原來黑警被人鬧強姦犯係死穴！！！

岩岩元朗有隻狗走緊 比女仔鬧強姦犯即刻燥左

想返轉頭拉女仔 但有伙記拉住佢

咪撚再叫佢地popo 依家卡通人物名咩？

佢地係叫 強！姦！犯！

叫 強姦犯 先係死穴

強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！強姦犯！

殺人
強姦
貪污
瀆職

伙乜撚野記？
茶餐廳？

(推)罷買改善版

有糧出你鬧佢乜都無所謂啦

合法恐怖分子
殺人犯
強姦犯
共產黨衛軍
滿手鮮血
魔警

每日都同屋企人睇新聞都係講強姦犯

因為真係有休班警做過上晒新聞
佢地既恥辱黎

推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

咁黑女警可以嗌咩？

而家當更個d都姦

強姦犯
殺人犯
姦殺犯

因為篤中左 所以先咁大反應

強姦犯

咁大反應，明白了

push

軍雞

過街老鼠/強人姦犯
呢啲好擊中佢地個自卑既玻璃心
嗌黑警 黑社會反正無咁入肉

殺人犯

正以後就咁嗌。

唔係強姦犯俾人話又點會咁嬲

連登 黑警Account
請善用起低用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

其實佢哋好快又會慣依個朵

女警都可以嗌強姦犯幫警隊齊上齊落呀

Agger

古惑仔當自己係英雄

終於有威力性大啲既名
強姦犯！

強姦犯
死遠啲

又唔係 唔好高估前線毅進仔EQ

你鬧佢佢真係會火滾 重點係咩字眼 平時講開黑社會根本無殺傷力

過街老鼠同強姦犯

收十萬因爲你鬧佢強姦犯所以嬲

黑社會 黑警唔好再叫啦，冇殺傷力，佢地仲會暗爽: 係呀我惡過黑社會，擺明黑警打柒你地吹咩

應該用啲令佢地矇羞嘅口號，例如過街老鼠; 大灣警; 香港警察，護送大媽

可以加個「死」字嗎？

死強姦犯！！！！

香港警察！強姦犯法

[black]殺人犯
強姦犯[/black]

大灣警，公安等都唔錯
佢地嬲既就有分化材料

大灣狗

係平時叫開同事ge稱呼

黑警! 強姦犯!
黑警! 殺人犯!

" 依家卡通人物名咩？"

強姦犯
雞蟲
點撚樣

做了這些事的人就會在意 無做的只會一笑置之

仆街黑警 強姦殺人 無惡不佢

我都覺唔妥，mon post狗早晨

強姦犯&殺人犯都可以
呢個係事實

我唔介意呢班強姦犯&殺人犯稱呼我做曱甴

曱甴呢個物種喺地球生存左過億年

經歷過侏羅紀時代，直至現代

係生命力頑強嘅表現

我覺得曱甴直頭係讚美

多謝晒你地呀

強姦犯&殺人犯

輪姦犯呢？

殺人放火 姦淫擄掠
係唔係做齊晒？

香港警察 強姦第一

叫埋道友

豆腐婆!!

咁殺人犯同强姦犯只係守新屋嶺果班?

慰安婦

助紂為虐都係殺人犯、強姦犯！

死強姦犯